We7 刪除聯絡人

之前因為工作需要，必須用We7同客聯絡，而家終於可以大清洗。行咗第一部喺iOS privacy設定停咗授權We7 access iPhone contact list

請問單純刪除聯絡人之後，對方係咪繼續搵到我，睇到嗰啲乜鳩朋友圈？除咗block，係咪無得隱形？

咁刪除聯絡人只係delete我部device嘅chat history同喺We7 contact list再見唔到佢only? 對方一樣睇到我搵到我？